一句講晒🇦🇷同🇳🇱你最唔想邊隊入唔到世界杯

個人阿根廷，荷蘭就死不足惜🤦🏻‍♂️

無美斯嘅世界盃唔完美

睇你想笑邊個 笑荷蘭叻娛樂性應該大d

香港國家隊

但個個牙朗迷都想美欺仆街喎